有冇美國人可以代香港人開眾籌捐錢比啊侵

你地都知淨是美國人先可以捐錢啊侵
唔知道美國(香港人)可唔可以代收錢(眾籌)再捐比啊侵

好似唔收得外國錢

唔可以代非美國人捐

美國籍香港人收左
再捐得唔得

就算美國人捐款都有上限 好似1000美元

唔好嘗試介入外國選舉
我地只可以盡自己能力呼籲在美港人幫手

過河濕腳

牙侵駛你捐咩on9

你會唔會捐錢比誠哥呀？

台灣KOL小明都捐左俾侵侵

咁你覺得
中共俾美國人
再俾拜登得唔得？

我係公民但無美國手提電話捐唔到
如果有公民搞眾籌就好了

唔係侵無錢
係無人出呢歸邊
有人出呢撐又怕乜無錢丫

我估到等陣又會有左膠入黎話連登仔介入外國選舉影衰香港人個名
我要提醒一下呢幾日已經大把台灣人課金左打官司的錢俾侵侵

駁唔到
夾埋夾埋啲捐款都唔知夠唔夠侵侵1%身家

共和黨要人捐錢比佢打官司
痴撚線
不如佢捐返比我 撐左川普咁耐我

難d
0.01%可能做到

捐錢畀雙打官司？傻撚左
我有錢都畀左麵麵醫病先啦

捐錢同時係支持認為個選舉係舞弊，要追查到底

真係好想捐可以試吓去Solomon問
不過我諗佢都係叫你唔好介入

想害死侵侵